{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049923",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 산내황금펜션"
    },
    "text": "プライベート一軒家ペンションは屋外プールを提供しております。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン時間を22時以降に延期するには、事前に連絡する必要があります。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをしたい場合は、炭とグリルをご利用いただけます。 2人は15,000ウォンで、追加時に1人当たり5,000ウォンです。 幼児は8歳以上は20,000ウォン、24ヶ月以上は10,000ウォンです。 最大人数を超えては入室できず、24ヶ月未満の幼児は1人までは無料です。 インターネットは無料で提供されており、ペット同伴の入室も可能です。 駐車は可能で、駐車場は無料です。 室内個別プールは四季常時運営されており、ぬるま湯でご利用いただけます。 利用時間は15時から22時までで、価格は50,000ウォンです。 チェックインとチェックアウトは15:00と11:00です。 チェックイン時間を22時以降に延期するには、事前に連絡する必要があります。 キッチンと客室は禁煙で、バーベキュー場とペットは別途料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "チェックイン時間を22時以降に延期するには、事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、当施設では送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをしたい場合は、炭とグリルをご利用いただけます。2人は15,000ウォンで、追加時に1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は8歳以上は20,000ウォン、24ヶ月以上は10,000ウォンです。また、24ヶ月未満の幼児は1人までは無料です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、当施設では無料でインターネットを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "室内プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、室内個別プールは四季常時運営されており、ぬるま湯でご利用いただけます。利用時間は15時から22時までで、価格は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キッチンは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、当施設のキッチンは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、当施設の客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 421
    }
}